召喚連登遺傳學家

我有一對粟米蛇 公(Crimson) 同 母( Amelanistic )

兩條交配之後會生到邊種基因出黎 ?顏色係點?#ador

Normal het hypo & amel
Normal樣